【賭王98歲生日】猷君爆爸爸生日願望想再抱孫 促哥哥猷亨加油

今日是賭王何鴻燊98歲生日，四房一如以往會輪流為賭王慶祝，據知昨晚三房已為賭王慶祝，今日正日則由二房陪過。

不過，今日四太梁安琪亦有現身醫院，約下午1時半離開養和醫院，現場守候的記者祝賀賭王今年連抱三孫，兒孫滿堂，四太亦即時替何生答謝大家，多謝大家關心及祝賀，又笑着說：「今日好開心，小朋友同孫仔都有嚟影相切蛋糕。」

四太透露子女們為爸爸準備頸巾及帽等貼身用品做禮物，因為天氣開始轉涼。至於她本人送了甚麼？四太指何生甚麼都不缺，所以送上蛋糕及滿滿的愛。

今年賭王及四太一次過榮升公公婆婆及爺爺嫲嫲，四太坦言今年特別開心，因為有孫仔孫女一齊慶祝。問到賭王的生日願望，四太則說：「大家身體健康！經濟好，更繁榮！個個都贏。」
不過，剛榮升爸爸的何猷君，今日在微博貼文，指賭王生日願望是希望何猷亨「加油」，希望再多一個孫，同時猷君又上載兒子及姐姐何超盈女兒的合照，但刻意用兩個豬仔圖案遮着BB的臉，BB前方就有人分別捧着寫上「HAPPY BIRTHDAY爺爺」及「HAPPY BIRTHDAY公公」的生日蛋糕。

猷君留言：「兩隻豬寶寶親自來送生日蛋糕給爺爺/公公。」以及「爸爸今天98歲生日，希望他身體健康，壽比南山！至於他有甚麼生日願望呢？他說希望我哥能夠加加油，讓他再抱多一個！所以時隔一年後，我又來幫我哥再次提醒各位他是單身的！他還很會照顧小孩哦！」太太奚夢瑤亦有轉貼，並留言寫「祝爸爸生日快樂，身體健康」，而超盈轉載後則留言：「荷葉飯和荷包蛋一起祝公公爺爺今日生日快樂，今個生日好特別，特別溫馨。」

此外，何超儀與丈夫陳子聰戴上口罩，於下午近4時抵達養和醫院，夫婦兩人落車後低調步入大堂，沒有接受訪問，其後約逗留一小時左右離開，其間超儀表示，原本拿了音響想播歌給爸爸聽，但護士將電線弄走了，唯有用第二部機播放。問她有否唱生日歌，以及送了甚麼給爸爸？她說：「一陣六點半先，而家未。」

猷君上載兒子及超盈囡囡照，代兩人祝公公及爺爺生日快樂。（網上圖片）

四太真係同樓下公園啲師奶無分別 少少貴氣都無

荷包蛋荷葉飯呢兩個乳名真係好難聽

不嬲都冇貴氣，聽埋佢接受訪問嗰啲語氣直情好似街市婆咁

有冇人覺得佢啲英文好似怪怪地咁？

有
我覺得啲句子唔係好通
可能我英文差
btw都係超儀最正常低調
我都幾鍾意佢
有個性

佢用返支語啦 流利好多

個五代長孫 啲頭髮 追得上阿爺呀

機械人講到野

佢係外國留學左咁多年，啲支語仲流利過英語簡直係浪費資源！

何超黃嫁
之前諗住係澳門開演唱會，點知佢家姐唔批個場地俾佢

佢黃架？
我以為佢唔理咋
佢老公我估係黃？話哂都廿四味出身

我不給一個fuck

同一個姓都咁絕
邊個家姐？

大家姐何超瓊，佢哋仲要係同一房添

我都好鍾意何超，尤其係睇完佢嗰啲訪問就更加鍾意佢

冇錯，好鍾意佢果種默默為自己事業而努力既性格
唔會好似四房d人咁，成日走出嚟接受訪問，話自己唔係靠父幹